[求幫忙]求好心人提供ACO skill test懶人包

上年8月報左，以為無得考，最近先收到st email，求好心人比一比個懶人包我練習下，萬分感激

yinstab2559@gmail.com

垃圾

岩岩SEND左
下年8月CHECK下

可唔可以send埋俾我呀?感激不盡!!
tammychan2088@yahoo.com.hk

求好心人幫忙，感激不盡